[失眠] 點解唔開心會令人訓唔到覺?

[失眠] 點解唔開心會令人訓唔到覺?

點解失眠會瞓唔到覺？

原本瞓左 宜加無啦啦醒左 不停諗野

真係好難訓得著